太子地鐵站有狗出沒！！！

推

圖呢

屋企人深藍 唔比影 唯有喺呢度開po

唔係想講咩 淨係想手足經過時小心